十萬火急！有關中共部署10.1國殤行動！全世界入港島！萬里大長征行隧道！

收料好準嘅Richard記者,
話比大家知一件事中共最驚嘅是 人群聚集！
嚟緊 929 & 101 關鍵嘅港島大遊行

929全球反共嘅共識必然是匯師港島
當日是沒有申請不反對通知書
傳統媒體因此難以為其宣傳

但是點解929就可以順利徹退
難道929就唔會封左成個港島
佢今日唔大圍捕？留你地10.1同佢賀壽

淨是101先至會封死港島
淨是101就唔可以順利徹退
佢淨是10.1圍捕當日先走唔到

呢個矛盾位正正打開左偽遍地開花撚嘅面具！
當然我唔排除遍地開花嘅延續性多過港島大遊行

原因只有一個，929拉晒所有勇武派！
中共順大家意願封黨鐵，即時符合遍地開花撚嘅PlanB條件，用大量武力震壓，和理非返歸，完！國殤平平安安渡過！

佢夠膽封晒全藍線，我就行坐船！搭巴士過紅隧 東隧 西隧！再遊水過大海！真是必要時候，就港島/九龍和理非集結紅隧兩邊出入口行過去大遊行

都是個句勇武撚忍一忍成大事，等我地行完再遍地開花

同埋929勇武潛伏啊小心啊
留力10.1港島遊行集結百萬人後，再先開始遍地開花

推啊

推

夠薑封哂全藍線

你地想像大徹退個問題淨是101發生
929已經可以拉鳩晒勇武唔

聽得多啦，同之前流浮山200刀手，入境處內部消息有幾百人帶gear過關一樣。到時又係乜都無發生

就是有班被人誤導嘅勇武信都十足十
要拉你洗擇日，929封你後路先是大好時機

但是個班遍地開花講到封左藍色線，就過唔到海咁

點會丫，最多咪封幾個站，之前915一開始都無封啦

點解因為驚左集結同埋徹退，而唔敢入港島 929咪一樣會咁，你地是唔是同我講929唔去港島

咪就是，個班偽勇武上連登帶風向，呃左班天真勇武信到十足十，拉佢地徹退嘅大好時機是929，而唔是101

On9, 狗鐘過海cut 到5分鐘一班你已經唔洗玩

唔係到今時今日仲比政府大到呀？之前831前夠話解放軍，緊急法啦。而家提都無提

今日時今日先cut Cut左過海咪隧道口集結，你睇完成編文未呀？929你地唔好去港島遊行啦，到時候一定cut㗎啦

點唔駛玩？最多咪等多幾班車，之前排隊入維園夠排幾個鐘啦，咪大把人等入去

我琴日已經講緊入定港島食早餐

一齊推 手足

港島見

當佢個交通同616 一樣，佢一夠2點就出藍旗你已經完左，人都味過哂海就開戰

仲味計佢由上環封到去炮台山，北角搵福字頭守，係個時一有人話唔落港島就一定比人屌，屌9佢賣港島區嘅手足

同意
最多咪行紅隧去

push

你是咪手足嚟㗎？616出藍旗？你是咪訓撚左啊 封左上環至炮台山(MTR) 咪就轉PlanA升級版，和理非限定人群集結紅隧出入口 至於福建幫你笑死我啊，你咁講證明你唔是勇武

如果維港兩岸紅隧口有百萬人集結就好撚正啦 根本呢個先至是遍地開花嘅精髓

終之就係要多人，理得咁多

返嚟幫啊 沉緊啦 我要紅隧兩岸集結

總之去左集一大班人先，後面有咩就再講

留力10.1港島遊行集結百萬人後，再先開始遍地開花

不分和勇，929用左和理非身份先喇

大力推

咪就是個問題徵結不嬲就是中共分化我地，淨是想勇武出嚟，和理非回家坐定定
有勇武撚表示不嬲就是想大家遊行完先再開波，先起到全港賀壽 關鍵是新界九龍勇武撚唔入港島，成個問題解決晒

其實你加密做咩mon post狗一定有AC嘅
反而搞到啲同路CDROM睇唔到

唔可能 呢家好大機會對家順你意出不反封鐵，你地就去自己區圍爐 明明是要全香港人一齊賀壽，你自己友根本唔爆

要開始宣傳和理非PlanB而唔是勇武版遍地開花

Plan當然是兩岸紅隧出入口集結

929 港島見

101 各區遍地開花

真係各有道理

因為加密嘅野唔是比班師奶阿叔睇，因為裏面嘅野製造恐怖比中老年同路人 遠勝於 我地年輕人 我是拎嚟勸班傻豬勇武撚

次次都見到你㗎
睇都唔撚睇
929大圍捕，洗同你擇日

同埋我一向主張和理勇武結合相輔相成，但是有手足被鬼迷惑，唔通我地入左港島就會阻到你地晏啲就遍地開花？但是你地朝早遍地開花就一定會嚇死班和理非我屌你地！醒啊！當日九龍新界勇武留是tst等港島遊行先啦

其實班狗一早已經係extremely aggressive啦，下下扑頭扑頸，用槍射頭射眼，新屋嶺出黎嘅個個骨折，一早乜都出齊，除咗實彈，但我唔信敢出，況且依家前線勇武嗰班，就算出核彈都唔會嚇到佢哋唔出黎

一直都係話要人多聚集行事，一落單就實俾狗打到仆街。講句良心係咪跌咗，都扑爆頭，仲可以點樣再more aggressive？

你睇淋病除咗跟風係外國大報登廣告，啱啱仲以自己名義寫信俾New York times登，不斷想說服外國，想外國投資者安心，又派禮義廉去同駐港領事傾，口交部又日日開聲譴責香港民主及人權法，根本就唔想放棄香港依隻金蛋，唔敢玩到盡

分分鐘就特登放風出黎嚇人

一句講哂，毋忘義士，毋忘五大訴求

929大圍捕即係唔出？

全球遊行緊係集中儲人數

101大圍捕即係唔出

你已經破左你地我鬼計啦 睇清楚我寫咩先啦, 淨是識引戰spin走我個原意

特登放風 = 遍地開花 + 拒絕遊行
明明成功方程式是 = 百萬遊行 + 遍地開花
我一直argue個位就是 先百萬遊行->再遍地開花, 但是 先遍地開花, 就一定無百萬遊行

出港島唔係問題，但可以點走？

做乜撚野

自己又話929大圍捕唔洗擇日
問你係咪唔出，又講乜鳩詭計，係咪精神病？

同埋關101唔出咩事？

推 真係覺得團結就係力量 全世界係港島 佢唔會拉得曬

話知你條傻閪講乜鳩，痴痴地

總之929全球抗支那大遊行

101 全港遍地開花

和你非唔走人多就安全

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

沒錯, 但是個日是完全非法集結, 宣傳少, 出去大多是深黃。
將會圍捕好機會 個班偽遍地開花 個argument比我打爆左啦,
國殤先拉你 929就拉你啦 你是唔是唔出? 唔是啊ma
成個logic可以套落去101
主要問題是10.1要打成日, 唔是純走難

所以
同埋我一向主張和理勇武結合相輔相成，但是有手足被鬼迷惑，唔通我地入左港島就會阻到你地晏啲就遍地開花？但是你地朝早遍地開花就一定會嚇死班和理非 我屌你地！醒啊！當日九龍新界勇武留是tst等港島遊行先啦

可能唔止2,000,000
仲有藍絲一齊國 慶

根本我就不反對遍地開花, 但是有鬼Spin只可以二選一去分化我地

鍾意去港島咪去港島囉
想留係自己區咪自己區囉
做咩要迫人去港島先,跟住走得出港島先再去各區?
有大台呀依家?去邊都要你話事

列根號

唔通我地入左港島就會阻到你地晏啲就遍地開花？但是你地朝早遍地開花就一定會嚇死班和理非 我屌你地！醒啊！當日九龍新界勇武留是尖沙咀等港島遊行先啦 但是和理非徹退個風險一定要冒
所以我一直強調九龍新界勇武等時機
或者最初遊行時就和理非+勇武紅隧兩岸集結

美軍一炮打爆金鐘

可以早啲出發到港島行街
我平時12點就到

當年天安門大屠殺發生後，司徒華都曾經誤信傳言以為支共會派解放軍鬧事放火而取消咗6月7日百萬人三罷大遊行

當時因「碧街暴動」而取消遊行而被批評「臨陣退縮」的已故支聯會主席司徒華，在六四15周年時曾接受《明報》訪問，透露當年時任行政局首席議員鄧蓮如在凌晨三時致電給他，說根據警方情報，有70名聲稱來港探親的「神秘漢子」從深圳來港，警方一路跟縱，發現有人帶頭製造混亂及燒車，鄧蓮如怕翌日的遊行有事故發生，司徒華亦即決定取消遊行。

就算封曬黨鐵，都要行出黎，俾外國睇到我地決心，毋忘初衷！港島大會師

好老實講
行隧道無得走

幼稚

咩係電子反制?

利申
我係黎推post的

首先去港島和理非一定>50萬, 你唔洗一屈我做大台
你完全唔睇我留言, 淨是強調非港島撚點走
講明當日九龍新界勇武留是tst等港島遊行先啦
再兩岸夾擊紅隧

已經講明兩樣做齊, 就是度屈我做大台

隧道尾圍哂豬籠封哂路,放哂狗,你俾人困左係隧道中間既話點做

一齊賀佢老母
我唔撚驚㗎

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

其實和你非點都要入港島冒個risk, 我淨是擔心非港島勇武徹退問題
所以當日九龍新界勇武留是tst等港島遊行先啦
遊行進行咁上下就紅隧九龍入口集結

Book左party room

遍地開花其中一個原因係物資

一齊行紅隧

冇問題架，我九龍喎CHING，留係九龍唔撚影響你呀嘛
你港島咪去港島囉
有冇屌你留係港島ON9先?

證明你智商理解唔到當中問題

簡化版
特登放風 = 遍地開花 + 拒絕遊行
明明成功方程式是 = 百萬遊行(非港島勇武唔好入去啊) + 遍地開花
我一直argue個位就是 先百萬遊行->再遍地開花, 但是 先遍地開花, 就一定無百萬遊行

I AM READY

大家各自諗下應該點做啦
要快啲有共識

我唸住約朋友去港島食埋早午餐等集結

擔心 929 多d

929 一日拉一千日不是夢

見你D口吻成個冷氣軍師咁啫，個個要聽你話去港島就去港島
唔可以反對，反對就係鬼，就係同你引戰
唔係屈你大台，係問你"依家係咪有大台"你只需要答是定否
否就唔命令咁安排D人想去邊
你俾建議可以，但唔係落指令

929一日拉一千人不是夢

「臨陣退縮」 收左錢啊
呢家我就是叫緊 非港島勇武去尖沙咀/紅隧出入口待機, 大家都是擔心佢地 但是就有人狙擊個班勇武無謀一定入港島

睇哂成個post都唔知你講緊乜, D因為所以全部睇唔出有咩關係, 正皮D人係咪見多字就唔會諗多幾諗

我剩係知10.1,民陣申請到就跟,反之就九龍集合

不推文回覆

929 香港海岸賽艇錦標賽

可以順便去銅鑼灣-中環撐划艇

唉，拍硬檔出少句聲啦睇見到戥你難過
引用李嘉誠名句"無能力既又爭住做，有能力既又唔出聲"

都是所以個問題去返會唔會封鐵再升級鎖隧道, 如果真是咁, 我會做半前線和理非去遍地開花

有就應該真係有 只不過按兵不動姐有機會

都是個句所以個問題去返會唔會封鐵再升級鎖隧道, 如果真是咁, 我會做半前線和理非去遍地開花

列根又來了上次黎係舊年十一月

根本搞唔掂交通問題 全部人去港島既風險係極高極高

咁又係
中共點都唔想十一有大事
會係929個陣拉係好正路

Push

林鄭好毒，點解要係今晚攪對話？今晚黑警會瘋狂打拉，引晒衝勇武派星期六日出黎還擊，佢又可再拉！咁10.1就會小咗好多衝擊！各位真係要忍一忍，留黎10.1出黎！

我都左右唔到太多, 始終200萬人10.1都未必出嚟

其實可唔可以搞個短期佔領，10月29佔到10月1，又可以搞埋930大罷工

10.1行隧道

你咁樣同叫沒才華人唔好出聲, 有能力就唔出聲, 到時候咩人都唔出聲
我認我唔應該因為你唔認同就屈你

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

612 721 811 831 新屋嶺

推 搞乜鬼五區

李生既原意唔係叫有能力既人唔好出聲
係有能力既人唔願意出聲，佢當年用黎串鳩689

行隧道是比喻, 不過因為到時候連隧道都封埋, 和理非唔會陪我地行

我覺得唔需要左右人太多吖
200萬人都係個體，有自己既思考能力
只要929 101宣傳足夠，大事即成

唉 總之我認同兩個方法一樣有用, 當日必然會是雙管齊下
但是我個擔心源於遊行開始前九龍已經打到7國咁亂, 和理非會唔會出嚟已經是未知數, 915非法集結老實得~50萬人, 希望在香港。
至於你話我沒能力唔撚認同啊 你出POST教路啦咁

根本就是, 除非200萬人當日早上9點已經開始搭定黨鐵去港島shopping,
其實929可以宣傳定呢個位

唔明點解大家話分區會無咁易拉
分區少咗人，人既Surface area: volume ratio唔係大咗咩
有無得咁計

港島！

831

有道理

但是要面對一個現實 50萬人 (915深黃基本盤) 會唔會遍地開花都企出嚟 個個唔肯面對分5區, 是唔是真是有超大量街坊落場? 100日抗爭話比我聽唔會, 所以我先咁堅持要遊行曬馬

勇武手足就信晒和理非點都會出
和理非就希望勇武唔好打到咁亂先會出
你唔覺得有問題?
唔係講好齊上齊落咩?
要勇武製造一個舒適既氣氛同環境俾和理非出黎拎一轉光環先，勇武手足先做醜人補上呀
我就死人冧樓都照出，和理非WHO FUCKING CARE

所以929一定要和理非
因為全球都有遊行，唔可以騎劫
二就係唔可以被拉

因為支持者是講緊 勇武徹退/進場問題 但是如果入港島, 班非港島勇武是勸唔到留是自已區待機

我就死人冧樓都照出MeToo 我是前線和理非
但是現實唔是呢 我鬼唔知和理非backup勇武就贏到開巷

留意《緊急法》才是真正夢魘，可惜無乜人理。香港人太注重《人權及民主法案》喇，遠水不能救近火（預咗呢句被圍屌）…

BrainStorming

淨係封晒隧道同黨鐵，已經冇路走
大家諗定離場計劃
必要時上山搵營地

萬聖節賀國慶

佢一封藍線，停巴士同小巴
根本就無得走
支共一定會係9.29咁拉哂d人
因為支共咁要面，點會留你地阻住佢國慶
一旦9.29拉哂前線，10.1點遍地開花？
唔通靠和理非咩

10 1

咁樣叫合作?
勇武要鋪紅地氈先請得郁和理非出黎
咁都要照顧和理非感受?
邊個自我分化先呀?勇武手足斷正就10碌8碌，一係就俾狗打到骨折，俾黑社會斬到開花
依家仲要照顧埋班和理非有冇舒適既地方出黎拎光環?
唔顧和理非仲俾人話返分化撚
做勇武真係慘過食兩舊屎

即係101乜都唔帶？然後鳩行完再翻自己地頭開花

其實講左好耐唔好去賤總玩 次次咪無人聽
成萬幾人聚集個到

點解決帶裝過海 如果一開波就俾人查袋

撐你 先行 後開

Whatever you do, THINK:
1. how your action can positively or negatively affect others and the whole missions AT LEAST for the next CRITICAL days!!
2. whether release of your anger and hatred are MORE important than the SUCCESS for HK = millions of people !
3. whether you have focused on the TREES, but forget the FOREST!!!

To accomplish the FINAL VISION and MISSION, Think how CRITICAL it means to you and HK to:
1. Get FIRM SUPPORT from ALL HK people. regardless of age and background
2. Successfully going to an event and safely going back home so that they can join another event LATER.
3. Draw millions of people to attend EACH event successfully without one person ARRESTED or injured, if possible !
4. keep losing support from HK people BUT only YOU succeed releasing your anger and hatred and put those into actions?
5. make sure the photos and videos taken CAN draw more support from international communities and foreign governments.

Prepare AND REHEARSE on how to deal with the worst situations:
1. Police set up traps and block on EACH node of transportation network. ---- main entrance, bus, MTR, van, street intersections.
2. Heavy artillery will be used by police.
3. Exit path got blocked.
4. Police turns irrational in terms of using force and arrests.
5. Hundreds of police mixed into the crowd doing all kind of tricks to ensure you lose you cool head and make WRONG decisions.
6. Losing all digital communications.
7. etc..

HOW MANY exit paths have you planned and REHEARSED for you, your friends, and millions of HK people?

CRITICAL MASS are important !! It may mean WORKING HARD to ACHIEVE the mass , NURTURE, MAINTAIN, and GROW the mass of millions of people!

全民出動，冇車行都行過港島！

分區既話應該少好多和理非
首要任務應該係諗到底10.1想做到咩效果同有咩目標

屌又係度吹美軍呃鳩人出去
美軍或任何軍隊100%唔會入港，唔好發夢
香港人要靠自己

問題是大西北屌晒鬼, 根本趕唔徹返屋企拎gear

內地退休老兵101集結！

#StandWithChina

何以戰？ (長文)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個是真, 但是唔關美軍點呃鳩人出去
明明先行+非港島勇武唔入港島, 已經解決晒

Retreat is always a big issue since that is popo's climax moments ------and PoPo directors will test out how great their IQ are on SETUP, BLOCKING, and TRAPPING and how great they understand LOGISTICS networking !!

Got to think for a SAFE solution...for millions of people.
Communication may also be an issue too during the event.

人多就相對安全, 各位手足港島見

一定要守時，唔可以衝！

行完忍手返屋企唔好再衝

The dangerous tactics is:
popo SUDDENLY call a stop on transportation or SUDDENLY CHANGE their rhythm or PATTERN.
use the advantage on streets AND INTERSECTIONS.
***ENGULFING* the TARGETED group or HK people IN LAYERS ...
( this has happened) pretty much like how our body's white blood cells fight and win bacteria !!

Suddenly shut down on transportation always happens also unavoidable, so we are trying to call people go HK Island have a lunch Much earlier and before the protest start

拉

可能係。。。
黨鐵：「因本港十月一日可能有多區公眾活動進行，為審慎起見，所有鐵路服務由當日早上暫時停止服務，以保障乘客及員工的安全，直至另行通知。」

呢個真

樓主所言甚是!!
勇武派忍一忍成大事!!

黨鐵有本事就封L哂咁多條線

唔會鎖
因為佢會特登引君入甕
所以即使我唔建議行隧道

嗰日封路封站嘅話 我爬都同你爬過去 慶佢老母

目的係無一份報紙報導慶祝国慶？

根本你翻到屋企拎嘢就唔會想再出去
我只想問點解 一開波就俾人上車查袋

係咪得早出門口呢個方法？

其實都是嘅 我都相信唔會有人真是去行，除左勇武撚 不過真是要早5個鐘入港島啊

Sir this way

寧鳴而死 不默而生

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會928港島連儂牆 民陣添馬公園集會929 全球反極權遊行930 全港大三罷101 國殤黑衣日929前twitter推爆#929globalmarch#birdfoldingchallenge#929GlobalAntiTotalitarianism

P

推呀

封左鐵路係少左好多人過到海 .所要遍地開花